想問下荃灣/旺角區有咩地方會收二手單反?

事源, 我部N記 d3100太少用, 想賣掉
但個螢幕左上角有黑影... 變左我要先維修好先可以賣 (拍賣APP /FB marketplace)
但去N記中心整, 因為過左保養 (成7, 8年), 所以維修費可能高達1400...
(檢查費要300-400蚊)

(螢幕有黑影, 應該是因為我長期打側擺... 而且我無入防潮箱)

所以我就想, 不如直接賣比二手店?
上網見到旺角星際2樓 有二手店, 但ng知他們收ng收依種機呢?
ng知荃灣又有無?

thanks

上肥花啦

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

師兄 你意思係上 fever二手市集
試下賣機?

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

另外 我個原裝充電器遺失左

求幫忙

推

星際

ｏｋ ｔｈａｎｋｓ
搵日拎上去賣